[投稿]2019波台大事回顧

6.12
你點影的？

港父人都敢殺

港父水都敢笠

梓維 蜆責波台

梁凱晴當選區議員

凱晴獌迷

sxxxxxxx

蓋清場場燈猁

邊隊六隊

老鼠敗走

巴士放針囚兩年

nben放針係咪今年？

係
點搞呀 九巴又有人放針

王騎痛罵下屬

點都係你貼錯文果單啦下話
我邊夠你果單癲，咁多二次創作

鳩硬蛇＞棋靈王
超越左波台大事既程度

扮狗飲水

係都王騎你上電視先啦下話
呢個仲唔係你

佩老哥25賓

好彩我係早幾年嘅事

你冇放過使乜驚

你同世清無緣上榜